### [return main page](../../README.md)

### Radio electronics
* как создать собственные устройства
* Примеры, кокие устройство можешь создавать: 
   - материнские платы
   - любой бред который прийдёт в твою голову
   - Спроектировать анти пожарную систему - параметры: шкала давление для воды, типа как котёл для отопление только тут для тушение пожара. 2. Чтобы показал сколько воды осталься в ёмкости который ты приготовил с пеной для пожара. 3. Вмистителность как пять пожарных машын
* Глушение сигнала разных устройств
* для военого искуство
* для игрушек - как например, на пульте
* для создание wi-fi на 1 km диаметр.
* Sisteme de ventilare
* что такое радио приёмнники ?
* радио детали 
* Aerul pe care îl respir afară. Parametre - CO2, umrditate, poluat?, etc Cu alte cuvinte de făcut un bribor care măsoară aceste parametrii. Dar din casă? sau apartament.
* для отслежование человека
* датчики

### Youtube :
* [Уроки радиоэлектроники : Радиолюбитель](https://www.youtube.com/watch?v=GCWqQID6kw8&list=PL_2PkT1Qd7H-yLV_8OMhKbwsoclr13Umk&ab_channel=%D0%A0%D0%B0%D0%B4%D0%B8%D0%BE%D0%BB%D1%8E%D0%B1%D0%B8%D1%82%D0%B5%D0%BB%D1%8C)

### Extern links : 
* [С ЧЕГО НАЧАТЬ РАДИОЛЮБИТЕЛЮ](https://radioskot.ru/publ/nachinajushhim/s_chego_nachat_radioljubitelju/22-1-0-1033)
